呢個時候仲唔爭取加入俄羅斯聯邦仲等幾時？

俄羅斯宣佈派軍隊去疫區撤僑，林鄭又特登咩都唔做等香港變疫區，呢個時候仲唔係機會叫俄羅斯入黎做人道援助，脫中入俄？

脫中入俄，唯一出路

《天滅中共賦》

共黨臣民 作惡多端
外侵諸邦 內屠義士
赤匪所至 寸草不生
禍國殃民 血債累累
習妖維尼 逆天而行
自立為帝 天怒人怨
庚子伊始 天譴將臨
大仙報夢 國運已盡
共黨治下 必有七患
正月武肺 播毒中原
二月流感 飛禽盡亡
三月地震 血流成河
四月豬瘟 百物騰升
五月飢荒 易子而食
六月內戰 析骸而爨
七月水災 長江決堤
炎共將亡 水德當立
歲在庚子 天滅中共

人黎, 餵樓主食藥

樓主崇完俄未

緊急召集因航MarcoPolo member！！

對俄國唯一有好感嘅嘢係 上坂堇
同羅宋湯

樓主專崇俄反猶

娥娥？不了

俄仔又可以有多D領土

WHY? 動畫?

仲有俄妹